621發夢遇到一位睿智老人

隱約記得佢七十幾歲，姓許
滿頭白髮話自己由六月九開始一直發夢
發一個見證希望嘅夢，有好多人一齊出來同魔鬼
見到佢地咁勇敢又咁成熟覺得好欣慰
佢好有時事觸覺，知道咩係獨派，勇武同埋和理
佢認為今次係有好大機會美夢成真
印象好深刻嘅係佢唔係齋吹
佢話我地而家一啲都唔孤單，響呢條對抗魔鬼嘅路上
有一位金色頭髮嘅肥佬叔叔會聯同其他朋友一齊打擊佢

我話我都知呢個金髮肥佬，但佢係生意人黎架，會同魔鬼達成協儀
佢笑一笑，話唔係做生意咁簡單，金髮肥佬同佢簽唔簽到都好
都會用各種手段，持續打擊佢，直至將佢響世界第二嘅位置上踢佢落黎
之後個峰會唔係咩不得了嘅死線

佢最後話好感激啲後生仔女為呢場夢付出咁多
但願各位醒來可以處處聞啼鳥

呢場夢仲未完，唔需要灰心喪志，我們並不孤單

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

shared